Jan Jan 串掦專門店 食評

新年逗完利是當然要食返餐好 所以帶埋阿媽去食日式串炸

啲串炸係即叫即炸新鮮熱辣又好味 款式有大路又有創新 例如炸鴨胸拼他他醬 炸蘋果 同 炸咖哩飯咁 整體味道唔錯 口感夠脆 醬汁酸甜有序

除串炸之外 仲有小食 串燒同主食

小食 叫咗一個燒明太子 不過不失
高湯雞蛋卷 多汁又嫩 充滿昆布高湯味

串燒叫咗 一串燒牛脷 冇過火夠嫩 有油香

主食 豚肉飯卷 同 燒飯糰 香而不乾 調味適中
茶泡飯 好鹹

侍應有禮 服務殷勤 值得一讚

評分：8/10

價錢：埋單$640 兩個人食 一串大概$30 主食同小食就$40-50一碟 飲品$25/杯

總結：味道唔錯 但小貴

走啦

殺人放火金腰帶!

640
Cls
食d咁Ge food
不如去屌個譚食個大快活la
$45食得飽😋😋

又偷人野

咪搶人野啦

港女？

冇搶

冇偷

小妹中意外國人😋😋

咁即係打劫啦

抄潛龍巴打

可惜我係香港人

死蝻狗

躝啦死蝻

g持

Thx 巴打
巴打 恭喜發財

320鋸到扒啦大佬

咁又唔得啊 除非買返屋企自己煎

都幾貴下 又當正餐食嘅話少又唔飽

其實係日本係平民美食 不過黎到香港就變咗貴價食品

夠有突喎 高街成堆都仲做緊198加一

咁又係

呢個價唔值喎

呢個認同
不過午市$190/10串 set lunch 就抵食啲

又打劫邊間銀行?

其實呢間真心幾好食

曰式炸串推介

冇打劫

Agger

咁撚柒貴不撚如去到日本先食啦屌，
320蚊一條友wor，我去食千兩唔撚好？

冇咁多假放 飛日本

不過我見好多人屌 好貴
老實講句 物離鄕貴啊嘛

你同你班同鄉賺埋咁多陰側錢食完因住由背脊骨落

320一個人痴撚線
比盡咪日本100羊一串嘅貨色

南亞狗死全族

又去邊度搶左錢黎買

不嬲街邊檔都唔方乾淨

物離鄉貴

咁姐係偷啦

幾撚時有白磷彈食評？
你地依班蝻亞狗世世代代都係比人拎嚟試藥試武器

多唔多人食？

食灣仔定尖沙咀鋪？尖沙咀差好多，仲有間野係某明星仔開既，成日都見到佢

呢啲價錢咪又係買超市啲急凍扒

多 我去個人都滿

尖沙咀
邊個明星

還返部手機俾人啦

我自己㗎

淨係記得電視見過幾次，真係醒唔起個名，尖沙咀鋪啲蛋做得冇咁好，洋蔥都由一大塊變做¼，最緊要係啲員工嗰個唔得閒理人

暗到咁
洋蔥呢個就衰啲 洋蔥本身值幾多啊 咁都慳
不過員工服務態度好咗好多 有個有啲肉地嘅仲好正添

咁多人都可以比寵物入去架咩

我新開張個排去，啲員工正路未熟絡，不過應該多搵幾個人過渡

多謝支持

你點睇廢除酷刑聲請
其實對你有利 冇班假難民搞事就冇咁多人屌合法移民

其實好事嚟
真政治難民更加唔應該嚟香港 因為佢地走都係為咗追求自由同民主 而香港就兩樣都正在消逝

香港人先至係真正嘅政治難民
其實好多南亞裔喺香港土生土長或者正當移民都唔會搞事，係多得班假難民同鄉搞到你哋形像極差係學校識個啲全部正正常常

唔好叫南亞狗過嚟中西區 留番喺深水埗好啦

我阿婆住南區 有中西區樓收租 所以我地一家成日會去中西區

成日覺得Ust南亞仔好靚仔

我鍾意黑實 受唔受溝

I am not gay

34 26 37

真女人

冇圖你話你係林鄭都得啦

睇三圍就知肥底 26 我男仔都26啦

到唔到你出聲啊
我想溝UST南亞仔，唔係溝你喎
講到你都有得屌咁既

我唔受溝啊

琴日食左你介紹果間餃子

好食嗎？

正呀，下次試埋雞肉